WW3竟然係蝗國發動

用意好明顯
自身國家發動生化武器，清洗低端人口
收買WHO，減低老外防疫戒心
WHO幫手吹到好成功防疫
然後派死士去到世界各地放毒
預早係全球股票市場沽空
攪死全世界，自己再立L晒啲錢

今次支那取得大成功

肯定食過翻尋味

之後會投放更多資源係病毒研究

支那狗應該無諗過老外咁柒
咁L易KO全世界
只係犧牲一個武漢
一堆低端人口